彭浩翔: 我是護旗手

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

護旗手唔見你落海執返枝旗?

人地黎緊拍鹿鼎記呀 仲彩你咩

義士689

我是扯旗手

以前仲扮本土
開棟篤笑先話自己戀殖

叫佢護自己老母先啦不孝子